該公司表示，它可以使用智能手機攝像頭在大約60秒內掃描整輛汽車的損壞情況，並在飛行中計算維修成本。 以下是今天在鍊金術士加速器演示日第二十五屆上展示的19家公司 
 違規行為引發了其他公民團體的訴訟，比如針對藍石公司的訴訟，以及警告採礦作業排放的硒對河流造成破壞的科學研究。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 每一次地震都給建築物、道路和其他財產造成了數十億美元的損失。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 僅舉一個例子，2017年10月發生在Wine Country的毀滅性火災在一個月內造成了超過90億美元的損失。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 由Y Combinator畢業生Demetrius Gray和Jermaine Watkins共同創立的WeatherCheck，可以識別與天氣有關的財產損失，房主可以向保險公司提出索賠。 機遇區還沒有完全發揮它們的潛力，但不要把它們一掃二空 
 “目前還沒有損壞的跡象，”馬裡諾告訴《每日野獸》。 2014年12月25日，芭比·拉扎·納多，每日野獸 
 如果這個操作沒有造成物理上的傷害，它就是受限制的。 對朝鮮的網絡戰可能是非法的|夏恩·哈里斯| 2014年12月23日|每日野獸 
 這意味著任何可能在朝鮮內部造成實質性破壞的回應都是不可能的。 對朝鮮的網絡戰可能是非法的|夏恩·哈里斯| 2014年12月23日|每日野獸 
 如果我們走那條路理論上會造成很大的損失。 奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 在第二次世界大戰造成的嚴重破壞最終被認為是無法挽回的之後，這座建築不得不在1963年重建。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 “Compañia General de Tabacos”除了辦公室和財產受損外，還損失了約₱萬現金。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 永遠不要從上面抓住蕨類植物並試圖把它扯開，因為這幾乎肯定會導致傷害。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 移除蕨類植物時必須非常小心，儘量減少對根部的傷害。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 即使犯了錯誤，也很少發生，接收所的資源很容易修復損失。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 阿拉巴馬州、密蘇里州和伊利諾斯州都發生了龍捲風，並造成大量財產損失。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾